[
    {
        "randomId": 795
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mubikombe ngo, \"gi!\"",
            "option_1": "Intembatembe",
            "option_2": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Umuhazi ugwanye umuguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Agahinda mu murima",
            "option_2": "Ingwe",
            "option_3": "Umutumba w'insina",
            "option_4": "Igiteke mu nkono",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akaguru k'umuringa n'akaboko k'umuringa byaterana byabyara umuyumbu",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karazigurira",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Umugina, inzira",
            "option_4": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "correct_answer": "Akazizi k'amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kigaruje ingogo kigaruje ingabo kirashaje ku nyanja y'i Karagwe",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ikigori ku nzira",
            "correct_answer": "Ikigori ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Rukarata ruje rukamaira",
            "option_1": "Agakono ko mu cyi",
            "option_2": "Ababirigi",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Amashaza ku rujyo",
            "correct_answer": "Ababirigi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Gihubuke",
            "option_1": "Ishinya y'urushishi",
            "option_2": "Ibivumvuri",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Ibibonobono",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Naguze igote nkivuka na n'ubu ntirirasaza",
            "option_1": "Inkoko",
            "option_2": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_3": "Umubiri w'umuntu",
            "option_4": "Icyiyoni mu isoko",
            "correct_answer": "Umubiri w'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tora akuho ntore akandi tujye guhaha igume hepfo aha",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_4": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "correct_answer": "Inkari z'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndanze akazigiro niteye agahaza",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Akayuki k'akungu",
            "option_3": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Akayuki k'akungu"
        }
    }
]